蘇9演技無可挑剔

咁樣都屈到黃牌,個時機太完美,一氣呵成,太流暢

前面史波0 又黑左幾多球？

疤狗演技學院你估流架？

幾多球？

雙人插水.JPG

技術流
演技流

佢一向都球技演技兼備ga la

佢話個足球侵犯佢

屁馬 牙蘇 巴塞岀兩大影帝

呢件要學下

做乜鳩

呢件邊個黎

你有無睇場波 呢個犯規之前屎摩寧犯左幾多次規無拎牌？
呢個規舉又係幾多分鐘？
教精你 球証會計累積犯罪次數
而且你咁cut法 居心叵測？
我記得條replay唔係咁短仲會播一次近shot先完replay

仲有巴斯基斯 美斯兩大奧斯卡影帝

艾巴
N年前有場碌地碌到隊友都無理佢
插咁多年都無長進

巴塞黎講算屎戲

曼聯咁樣假摔唔係咁好喎

史摩寧尋晚矛撚到仆街都無牌
唔用演技都唔得

返巴塞演藝學院再學過啦

果下球證好似無吹喎

真

都要計
計埋上場對psg既犯規

巴斯基斯？

影帝好戲D定牙SO好戲D?

巴斯基斯一早紅喇

為左球隊贏波有咩問題
宜家又唔係傷天害理踢跛你

最勁個招都味出

理撚得你, 波已WIN

美斯無份
應該係艾巴

撞到美斯爆鼻

同意

無美斯，少好多人睇波
球證擔當唔起

兩黃一紅啦

真係有打，但反應都幾誇

冇人理佢陰功到搵戲做

佢係插水狗，但真係幾勁，防線最穩係佢，進攻又夾到美斯，而且差不多場場踢足，跑上跑落，體能非常好

兩條友神級同步, 雙人跳水咩

以前有人話足球嘅極致係藝術
我唔信
自從欣賞到巴塞演藝學院嘅表演
我服了

美斯?

論演技 雞姦犯屌打美斯啦

係咪打兩條友賓周

美斯好演技啲
不忘帶埋茄汁

笑撚咗

巴塞每個禮拜係咪都有節課堂係講解場內演技好戲到入曬骨

係 佢最專業 茄汁都準備好係個鼻度流出黎

美斯爆哂缸咪又㡳扮野

佢自己搽紅色油上面 呀

係唔係呀獌狗？

有人討論隻死矮仔咩？

獌狗琴晚都有波入啦仲想點喎

我見到有隻狗覆緊我
討論緊喔

邊到？我凈係見到D狗美斯美斯咁叫

容易受傷的男人

屌 想點

笑撚到我

你唔撚好覆我啦生滋狗

呢個真，唔應該覆D生滋狗

應該請教丹尼爾艾維斯

覆埋你今次算了

似係起身見唔到有人撞左落去 順勢插多野

雙人插水 差唔多姐

係，羊格好賤，特登企係度

勁過影帝

其實應該比黃牌個波

張家輝呀 屌你
識唔識架

樓上條白痴你我都唔撚想彩你啦
正生滋狗

Show Blocked User - Amy(王騎同事）

on9仔
自己up完想尻尾卜

唔好呀
班獌駁唔到架

仲要係旁證隔離on99

疤十鳩幾個手球，警告都冇

跟本冇人討論美斯都要夾硬講,D疤狗痴撚線

仲有個Fred都幾好演技
曼個維度爾掂到掂唔到就食黃牌

駁你老母臭化閪咩
你用邊隻屎眼睇到有曼迷話佢啲血係茄汁呀

旁證 no

自己訓低插水屈左張黃

茄你老母汁咩
搞撚錯哂個重點
依家笑你班獌打MMA呀傻閪

唔好咁嬲啦ching，對疤有波入算係咁

呢個神級

你究竟知唔撚知邊個先係影帝

？？？

撞死你未啊

打得好！差在無打死佢

羊格最好戲

雖然巴都唔抵幫 但見到係49000就覺得合理

垃圾獌縮返入老母閪啦

艾巴呢下擺明起身個下冇為意撞到啦 又插水？

咁佢訓乜鳩地

連個球證都舉哂手no佢

第一下犯規咪就係影帝走撚球手球囉

搞鳩楊格，呢下我支持喎

笠水

人地都係過來人
世界盃輸十二碼個陣開始練

撞完痛咪訓返低 唔即時起返身就插水咩